[風向撚，戰敗撚收皮]咪撚成日話今晚輸左，其實係大勝

d 狗圍poly 圍左兩日，就係想大家黎poly 救入面既手足，再大舉拉人。

無錯，佢依幾日的確係好成功拉左好多人，人數上仲好似用成千出面既手足黎換poly 入面既手足出黎，數字上好似好蝕抵。但真實際上我地係大勝左一場。

1. 首先係被捕既手足到講，睇番由活動開始到10月31號，被捕同起訴既人數

拉左3000人，入面得500幾個手足比人起訴，只係得20%唔夠既人夠料起訴佢地。 唔好唔記得大家出去既都係black-bloc, 佢要係咁多人入面搵到你出黎，又影到你既証據，其實唔係咁易。

雖然依兩晚拉左好多人，但好多手足都係鳩拉，好似今朝係尖沙咀拉果班番工既人，所以好多都唔會告得入。

2. 平時大家驚d 手足拉到番狗屋比人打比人強姦，再留你48個鐘頭好難過，係好撚令人擔心既。

不過依幾日拉左成2千幾人， 你地覺得佢地會有時間對d 手足做d 咩？ 佢地得48個鐘頭就要帶你上庭，搵唔到證據既就唔該你放左我。 2千幾人一個個落口供帶佢上庭到玩撚死d 狗， 仲未計依幾日我地日日都引左一大班狗係街到同我地玩。 所以今次比人拉既手足係入面應該都唔會過得差，係曬左48個鐘留係狗屋。

3. 今晚場大戰完完全全係士氣既一戰。 銳武，水炮車都比我地攪到爆呔甚至收埋皮。 poly 既手足面對既係2部水炮2部銳武都未退過一步，仲用好多新既武器令到d 狗受傷， 完全係經驗大增。

今晚都可以比手足知道佢地唔係condom,有事好多人會出黎救佢地。

雖然沉晚吹極開花救人都唔係好多人出黎，但唔好唔記得沉日都係打到仆街，係和理非既角度應該係會驚左。

過左一晚， 今日吹大雞出黎，仲經歷埋今朝既濫暴，都有成10萬人出黎，塞爆曬個油尖旺，和勇去救手足，依樣野係咁多個月黎都未試過。 今晚出黎既和理非接受既能力都人高左，佢地第日出黎都會再行前d。仲未計有一班係依幾日練成出黎既新勇武。 我地方面既戰力完全係大大提升！

所以我地唔好再信d 風向狗講野。 話曬左好多手足既救poly 既手足。手足救唔曬無人想，係武力咁唔對等既情況下，我地都做曬我地可以做既野。

最後希望係依兩日既戰爭入面，拎番我地既士氣，等大家可以再發我地既浪漫美夢。

光復香港 時代革命

推

贏左開香賓ya

今晚拉咗幾多 ?

點解拉咗千幾個都叫贏咗 有無用下腦？

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

其實有唔少和理非突然進化，係好事

哈！

啲人話 今日全日拉左2千

你覺得佢地會有幾多人告得到？ 同埋依幾日完全係攬炒既效果

拉左2千轉頭就放曬d 人走， d 狗點樣係48個鐘做咁多個人

以最低的成本換取最大回報

正能量

同意

告唔到唔代表佢地無受苦 你係咪比人拉個位？佢哋比人打比人凌辱 你又知唔知？你話贏咗係同緊佢地割蓆啊

做唔切

你應該考慮埋濫補

濫捕完都有咁飛和理非出黎

夠喇 我地全部人都有失去手足

諗新方法

去到

成日話和理非幫手入去坐48個鐘， 依家佢地真係淨係入去坐， 咁多人佢地做d 程序都唔夠時間啦，唔好講話依樣果樣

收到風，真勇武已全身而退，剩番和理非同唔夠膽走既細路和女仔，大家繼續出嚟製造機會比入邊嘅手足離開！

剩係班手足聽個保皇黨講跟住佢出去投降都輸啦

作為和理非 真係淆 唯有喺twitter狂推post 兄弟爬山!!!!!

無錯，知道死守係會損失慘重。中大有人救， poly 今次就中曬伏， 大家記住第日要繼續be water

我覺得未去到大勝
但從個陣容睇，終於埋下勇武種子於大部分人心入面
即係大家知道只係得一少部分人做前線係唔夠，多左人覺醒左，但始終香港人太善良，未夠決斷，但大家都在進步中

sorry 我淨係覺得好唔開心

班狗行路都拉 用盡方法刷數據
我地無需過分認真看待被捕人數
不過最好係進化到救人
同埋唔好被圍捕

和理非同果d 女仔係入面都未必有證據佢地有犯法， 係依一個星期辛苦左佢地。 多謝你地係入面既付出，喚醒左香港人。

有幾樣野係值得一提既
攻：打爛咗銳武 警嫂既神話
守：切切實實守咗24個鐘，狗差唔多出全力
後勤：大量升級

有良知既人都係善良，大家都要慢慢進步慢慢學

今日壇嘢我覺得最大收穫係令我覺得就算第日香港要成立城市防衛軍，未必做唔到新加坡個級數

推
推
推
被捕手足要頂住果48小時呀

大勝唔敢講 不過下次可唔可以唔好今日油麻地咁陣地 果6x 個手足 當場捉到 好大機會

永遠不虧，你繼續浪漫主義不接受現實

靜靜地贏

因為比人拉入去48小時個個唔係你囉

完完全全係我想講既野
第日大家都識點樣對付果d 幾百萬既垃圾

同埋第日再有活動，大家既後勤都會再行前左

仲有分化撚

唉不說了

心態轉變好關鍵
多左人出去
人冇事就可以繼續

push

出得黎既手足都有依個預感，唔通無比人拉過就唔可以咁講？

推！！！！！！

出面斷正果班呢 唔好係到打飛機啦

PUSH

我想講好多人都進步緊
想當初6月個個都驚住掘磚就告暴動
得少數人掘

今日呢 有到嘅手足都見到
好多人都落手掘
望住啲人著西裝 套裝去掘同運磚 感覺好奇妙
而且當中包括中年人

再者 好多人都夠膽運火魔
希望將來有機會變成全民法師
正如當初大部分人怕掘磚演變到人人參與

唯一可以開心少少係大量和理非進化做勇武

Sorry呢個飛機我真係打唔起

推正能量post

乜撚都話贏 係咪on9?

黑警老婆盤骨低，容易畀硬物塞住， 一塞住就要拮下拮下咁走， 最低限度想行快兩步都唔得，甚至要即刻返屋企

好多斷正wo

濫捕唔等於告得入
鳩拉左咁多人,最多等於足球拎張黃牌
唔洗諗到咁絕望

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

最後一次了，一定要推！！！！

好撚嘔心 求下你收皮

受傷嗰啲呢？
想點呀？
冷氣軍師紙上談兵？

今日和理非終於唔怕tg，唔散水
唔唱歌

幫手人鏈、磚、買物資、整火魔

屌你老母 比人拉果班都係手足黎架 贏你老母呀

和理非進化又唔見你講？

唔通淨係怪罪poly 既人死守，之後一路沉落去？
依場活動需要正能量先行到落去

如果啲人琴晚出嚟咪好囉

勝你老母
又係到打飛機

咪撚玩啦 出黎救人個班斷正呀屌你老母
你唔撚投降都算，你出黎投降當救你個班手足係condom?

你第一步守陣地埋大錯左都算，仲要錯多步出黎投降？屌你老母

今日點撚指十萬 睇直播都知起碼30

檢討同時都要Positive
新人吸經升LV好重要

每次一安全 打開連登就會見到風向撚/分化撚

士氣post 係好既....

但係唔好過分吹大左囉... 咩大勝

老老實實係輸少啲咋..

幾撚多人傷到仆街

咪係 無罪釋放佔10%唔夠 其他黑警實慢慢搵料charge

今日點計？！

tui

因為比人拉個個唔係你囉屌你老母
講得咁撚口響
入到去發生咩事有邊個知呀
班狗癲架

個500幾個手足

如果唔計私刑 其實我同意你文中所講

淨係識俾正能量自己只會令到自己更加自大覺得自己無錯，認清下自己錯誤跟住進步下啦 唔好淨係識打飛機

收皮啦屌你老母

你話我衰啲都係咁話
就算用出面手足一換一咁救返理大手足 對士氣係好大幫助 甚至會係呢個運動既轉捩點

拉，打飛機自high
懷疑你有無出過去
今日出黎目標係咩
達成到個目標未？

真，應該向前望
今日一戰的確多左唔少新勇武
各職業都升緊級

放撚左？幾時放撚左呀？

你知唔知有幾多人被捕之後消失左？
就算冇失蹤，入面個四十八小時既虐待你幫佢地頂？？

其實……依幾個月屍體發現案有3千幾宗…

拉

屌 今日拉得最多係去救poly果啲斷正 入硬

推！！！！！

絕不屌同路人，感謝每一位手足

乜撚野預左真係難聽過粗口
我冇怪poly既人同埋唔該你收皮完全比唔到正能量

今晚油尖佐所有手足一百分
感謝

唔好意思
今晚我真係開心唔落

認同

幾多個 ?

可以呀,大家都係靠鍵盤打字
鬧完我你會舒服d你咪鬧

原本想屌你 但又寫得幾岩
推！

推
聽朝黎明見

要考慮下點樣防震撼彈
一出成堆手足訓哂地下

戰略係勝利 但場杖輸哂
唔好再阿Q精神..

未夠時間姐，48個鐘內點都會放

又贏

知你想鼓勵下手足...
明㗎啦 多謝你

起碼玩鳩你一星期先走到一？

好啱

最鼓舞係新轉職既勇武bb

今晚番去開香檳

算啦，唔好打飛機啦

有道理，拉一萬人試下

大勝?你老味我地比人拉左成千人呀

鳩搵一兩千連登仔就驚到瀨晒屎
我聽日一定叫啲散仔見人就拉拉就一兩萬

原來係你心目中勇武被捕救人斷正 只係數字黎

洗唔洗鬥出去多鬥前線先可以講野？
就算冷氣軍師做賽後檢討應該無問題掛？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

請大家send email去外媒
要poly手足！！！
【請幫推】將前線真•推上國際

認同 好多和理非真係升級左

不分和勇 一路都有勇武慢慢進化
被捕既手足就退一退負責文宣
總之呢個時候我地最需要士氣!!

我想問，如果今日個結果係吹極雞都無人出黎，你覺得場活動點行落去？

支持樓主
連登需要多啲樓主咁既人
唔通自己友做乜都失敗主義咩
希望以後只有五毛吹失敗主義 block人都易啲

事實上而家真係有唔少人己為呢日叫大敗，雖然未去到大贏.但可嘉可點

如果係法不責眾咁點解要救人
本來埋大都有成幾百至一千人

我係和理
有被補準備
用普通口罩企過中前 中 同後
對催淚彈冇太驚
係小小怕火魔同實彈
希望下次做多戰係準備物資
周圍派 而唔係鳩企
香港人係會進步嫁 加油

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

2000

正能量post推

係唔係應該沉醉係拉好多人，之後好唔開心咁樣？

我回撚左你三次啦 答撚左我先啦屌你老母

你咁樣講只要每次有任何一個手足比人拉都應該叫輸足成條街？
可唔可以宏觀少少睇阿

其實見到今日咁多人出來，的確是正能量來既

屌你老母啊 碧街個68個告撚硬暴動啊
同埋行軍打仗最撚緊要係士氣啊
你咁撚多人投降何談士氣啊
以後一出黎就比班狗笑未打就輸撚左啦

邊撚到有人怪佢地死守
我唔撚該佢地咪出黎被捕呀

今晚輸既唯一原因就係手足互相分化，中計撚又同去救人既嘈，投降既又同唔投降既嘈，大家可唔可以團結少少阿

宏觀睇 就係今晚有大量手足想去理大救人 跟住斷正俾人拉，理大班on9仲走去投降，跟住你班on9就覺得佢地淨係會坐48

照你道理係咪俾人拉1000個 救到一個就叫大勝呀，係邊撚個睇野唔宏觀呀？

我會認同 有得亦有失
被捕人士入面48 個鐘一定會受傷
但真心未必有時間搜證落charge
但和理非進步都係呢個運動需要的
雖然今仗真係好大代價
但係真係明顯和勇一家
死都唔割！！

我信我地會贏架！！！
加油呀咁多位手足！！！

難聽啲講係時勢迫出嚟

點解會有呢件事出現 因為一班貪勝不知輸既精銳

本身幾百人係入面比人包圍住等比人拉

同依家成幾十萬人係出面救佢地，再睇住佢地慢慢慢慢走到出黎

邊個會更加激勵人心

如果最後結果係前者，今場活動應該可以收皮

依家既問題係要D有經驗既勇武保護D新既前線
唔好再重覆前果排唔夠經驗既前線上晒去比人拉晒既情況
另震撼彈都要諗下計點解決
今次一定唔會係最後一粒

拉左2000手好條撚贏條毛

拉

Push

係呀，自大呀嘛，無輸過，士氣高到唔知自己有缺點，就係樓主呢啲人養出黎

輸左就係輸左
仲有人踏人呢？人命來架

今日捉到個班真係玩完
仲未計比人當街當銑頭打死個班, 贏啦贏飽佢

新官上任三把火呀，當然要努力刷下數據，成班灰機撚幫佢做勢

對樓主黎講數字黎
睇數字好似好輸蝕

今次根本就係街亭之戰

慢慢走出黎投降？笑撚死人咩

今朝百幾人tst都比人告哂涉嫌暴動

唔覺贏
唔好用檢控率去講
班狗拉你翻去唔係諗住告你
係虐待同折磨你
每多一個手足被人位
就有機會多一條浮屍或者墮樓

老實講，冇捉到好可能下次唔會再出

正能量

係拉左好多但告得入唔多 肯定

希望新進勇武行事勿太過衝動 更唔好沉醉於火魔法中

打生打死諗住救佢地，轉個頭出黎投降，好彩無俾人捉到下次仲出黎救人做condom?

你繼續屌啦，繼續發皮氣都無問題
你唔諗下如果無出面既人救poly 既手足，入面既勇武小隊會走到？
出面風平浪靜既話， d 狗守曬所有poly 出到黎既地方有幾難？

重新講多次，我都唔想見到任何一個手足被捕

贏登仔名不虛傳

岩 咁多負能量po係時候要有啲建設性既野討論下

我真係唔知有幾多人俾人搭左冇事
冇事係指 條命仲係到

10月開始我就唔信拉10個10個都挨到48

我唔希望係拉20個 得10個見光 另外十個就消失左

盡力請勿被捕

成日有呢啲膠po.. 贏乜撚呀無左6份1仲話贏 狗有幾多唔見左呀??成日自我感覺良好就可以振奮士氣咩....唔係想分化真係寧願呢啲po真係自己打飛機咪算派膠出去有乜作為呢

就算唔係輸...都唔係贏啦

Agger

推.正能量

光復香港！

自己心情差就要周圍吠，屌撚到全世界同佢一樣心情差

我開心唔落，唉，天氣又凍你估係臭格挨兩日好好受呀，仲要未計比班狗玩！最後，換來一班投降

咁你就咪撚講大勝啦標題黨
最多咪話今次事件有好大啟發

慘勝，總好過不戰而敗；
結果慘烈，但過程有得著。
如果見到重防就唔救手足，
咁其實同 2014 年毫無分別，
反而代表香港唔會有得救。

一定要走曬啦留係到俾佢圍咩

精神勝利法

打少陣飛機面對現實啦

成場活動都係大家一齊行落去，612 721 831 幾難過既關我地都一齊過到

今仗都証明到我地既團結係可以戰勝好多野

損失咗咁多手足
你唔心痛？
只要有任何一個手足被捕，我都唔覺得係贏

反正今日斷正個啲都做哂condom
你仲係到幫佢地打飛機 話大勝，自己諗下出黎救人個班手足會點諗啦

你繼續打飛機養班貪勝不知輸既精銳出黎

加油

咁你咪繼續打飛機，反正唔係得我一個咁講，駁又駁唔撚到

打少啲飛機

行過點叫暴動？
政府d 19就係用依d 方法黎嚇你d 人
因為佢知今日一定好多人會出黎支持手足

推
振軍心

唔係呃自己啦 拉左咁多人都話贏 要鼓勵都唔係咁呀 btw 今晚雖然輸左 但係仲未完架 我希望下次再發夢時見到成條街嘅人係帶住豬嘴加泳鏡 而唔係垃圾口罩

點都放? 冇殺你咪放囉...

樓豬係咪林卓廷本人？

強姦係好有用既輿論，唔停得

仲鳩撚過5比0
成日話大勝 就贏
所以咪令到好多抗爭方式一成不變
晨曦同陣地戰 兩個都有各自問題
次次都唔變 優點不斷消失 缺點變得更加明顯
中大嗰次冇狗攻大埔公路 令你以為守到 照搬到理大 結果係點自己睇
呢兩日咁多手足俾狗咬 你班戰勝撚有一定責任

白事當紅事唔好打咁多j 傷身呀

新勇武係要有野改善
例如d 狗唔係射程範圍入面都係咁用火魔法
d 狗最驚既就係火魔，如果佢沖過黎既時間將d 火魔當炸彈咁用，佢地個陣應該好快會散or 退

得啦得啦，成場得你自己發悔氣話斷正手足係condom
大家搞左成日燥底都正常，我訓覺收收皮先，你繼續加油啦

400-500個

打少d飛機啦，樓主

事實係差唔多一換一

重埋計比狗車撞，同疑似有人死果d

借位post

今日有出去行嘅都系勇武！

和理非同大家如果冇去救理大
理大手足就好大機會斷水斷糧
被捕人士高達幾百人

多謝有份救poly嘅每一位手足
(感謝文) 多謝今晚大家去救poly

Blackbloc+斷正已經夠料落charge

岩啦 P牌仔早啲瞓岩啦
打完飛機好瞓啦

無和理非會有依個場面？沉晚睇live, 火魔都唔多一枝，今日好似無限貨咁

頂住呀手足，一齊行落去

樓主好野，香港人好野，又大勝！
我地是唔是要開返圍慶功宴賀下？[/gold]

人踩人呀
傷到仆街呀屌

up

推，未必係大勝，但如果大家真心唔係五毛風向撚，請唔好散播失敗論

振軍心啊
輸乜春？ 一日未死都未輸

成個post大半人都叫緊你地唔好打飛機呀，駁下佢地啦喂

5:0 !

林奠聽住! 你一日尚在，大把人會繼續同你玩

好多西裝男女幫手傳野，硬食TG。

一

得啦 你繼續
斷正果班手足見到你呢個post會激撚到嘔血

標題可能唔係咁好
但內容上應該有小小可以反思既地方既

手足要吸取今次教訓，下次唔好再重複犯錯，唔係次次都咁好彩行得過咁既考驗，完全係血的教訓

Agger
唔該俾少少constructive criticism
係度輸輸輸叫春 之後仲會贏咩

之前個d無料鋤
今晚個d現場full gear捉好難鋤唔到
最多至係慘勝

，

哈哈

2014 d 狗無咁惡,大家都唔夠膽出黎
你睇今晚d 和理非人數多到，仲要好多著恤衫既都人幫手

真，其實整體黎講唔算輸
打得幾好，但傷亡慘重，要檢討

我相信出黎救人既手足見到咁多人走到出黎佢地應覺得盡左力

邊度講㗎？？？

幾多和理非得個普通口罩就去頂tg

丶

慘勝說有份
睇下碧街

收收檔先
其實你咁吹 我地永遠唔會輸

依一場完全係輸撚唒
謀略上 黑警引人出 曾鈺成扮超人 我地輸
人力物力上 救人俾人拉仲多過入面 我地輸

重點係反省 輸一場贏場仗
手足應該反省 點可以再避免圍剿
Be water 加強哨 人鏈後路

而唔係好似你咁不停吹捧
知唔知你再咁美化 會令到大家停濟不前
下次又再圍剿

講白d 不割唔係鳩讚 戰勝撚

就理大的一萬都沒有，何來10萬人？

乜鳩都要贏，學下接受失敗再改善好過啦，係咪想手足又重蹈覆轍啊

依家入面d人係全部告佢暴動罪呀。暴動罪係嚴重刑事罪，冇追溯期限。今日唔告佢唔等於冇事呀，十年後有得閒鳩痕話有新證據再告一樣得㗎。

今日都叫大勝...樓主係咪上左一日連登

沉晚我都係諗輸撚曬，仲諗住聖誕已經可以如常生活

依家應該可以繼續攬炒

咪撚戇鳩啦 今日輸撚到仆街

Goodnight sir

贏你老母咩 日撚日贏贏贏

唔值得開心 一個都多

唔好撚玩啦
你唔撚提岩岩油麻地佐敦拉果炸？
陣地戰比人捉到正呀

咁繼續出去屌poly 死守既手足
繼續出去放負話今晚拉左幾多人

你覺得如果係咁，poly 走出黎既手足應該內疚死

你知唔知油麻地果班好慘 對於呢幾日陣地 真係極需要檢討 本來可以唔使發生既野 咁就冇左千幾名手足 而和理非就要用佢地黎換 咁你都覺得值？

其實成件事好可悲 要班手足keep住做野幫班人去被罷工搞到咁

比卡超講

唔好再打飛機好冇啊？冇人笑得出啊

唔覺得輸左

推
其實都岩
我地只不過係緊張送頭

.

有人會被虐打同強姦呀

v

中大同理工個地形做成左個差別。

屌你老母臭閪
自私撚你快撚啲死
拎手足條命做效果？
你早死早著啦

返工都啦啊，咁仲返唔返工好。

屌你老尾啦 大部份香港人抵死架 又話百萬人聚集收皮啦

告同告得入一回事
你地最愛既國父天琦都比人告兩條暴動，有一條都甩左

推，可改進

只要有一個手足被捕都唔可以稱得上勝利
但和理係進化左，願意做多左

各位留意，物資唔係無限供應
係時間要存下貨

輸撚到仆街都可以叫大勝
樓主係真手足定狗?

唔好打飛機啦 係有好多野要改善就真 咩都話好好好成功 有咩用

咁到可以話贏左

狗推進身上有裝被咬果堆
基本上係斷正呀
贏你老母
無論之後點都好
呢單野一撚定要檢討反省十萬次
一直渲染嘅浪漫主義係會死人
為左條紅隧無左過千人
得到嘅係最多1/4過海交通
堡乜撚壘據乜撚點

人踩人

推啊!!!

今晚冇咗太多人啦

唔撚明點解咁都叫贏，成撚日又士氣又精銳勇武
個千個手足唔係人啊叫左唔好陣地，唔撚聽
又要人救。唔係話要割，但唔該記住自己條命係由人地換番黎

支持唔分化，同意呢役為好多和理非升級長知識 個個退完都自覺行返上前 好滾動

知係正能量post

終於知點解人踩人 原來黑狗揸小巴衝向示威者

d 黑警用到依d 招

屌其實你咪又係風向撚 未告唔代表唔告 無比人啦實可以咁輕鬆

請起我底

拉 其實我哋好多位都做得唔好 一定要自醒

唔敢話贏 但保住最勇武個班一定唔係輸

唔覺得依家係咁屌d 手足死守poly 有用
佢地都拎到應該有既教訓
之後應該無人會再夠膽死守

成場運動升晒級
閒閒地幾百粒火魔
和理都變勇武
陣地比左血的教訓我地
只會越戰越強！

老實講 行得出去既都有犧牲既覺悟
有邊一場仗係可以零傷亡？ 唔好自欺欺人
重點係我地要令手足既犧牲有價值
今次帶動到和理非步入戰場係好大進步
成功係poly走甩既都有好多實戰經驗
真係想幫被捕既 去搵下有無人識 share開去
利申 冷氣軍師

油麻地大勝？
笑撚左

下，你問我我唔介意坐爆48，告我咩？非集無犯法咪比幾千，可以救佢地出黎唔洗暴動我唔介意佢拉我

和理有幾個係比人打？我知既都無事，你串佢先會中你，但勇武唔同，一定專搞鳩佢

痴撚線 中晒圍點打援 仲贏
我都有出去 我承認錯誤 事實上係拉左好多手足

激勵士氣可以，打飛機就不了

冷氣仔，不如收皮先， 冇人想聽你喺度長篇大論打飛機， 輸咗就係輸咗

我唔同意係大勝，但反對係大敗說法。

其真「埋土圍城」
我方同對方都係各有得各有失
互有贏輸
「埋土圍城」唔係一場分勝負的戰役
而係抗爭運動的一個分水嶺

要過一個「分水嶺」「樽頸位」
雙方都有成本付出
有得有失
重點係當大家意識到呢個分水嶺係「準軍事形式」抗爭開始
大家就應該汲取經驗
有咩得有咩失
之後要點準備

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

我明白 所以大家都唔好互屌啦 吸取教訓

唉如果真係2000
就算10%都可能已經200...

大部分認同
但心態一定要記住 手足唔係condom 就算唔打唔姦留48小時都係莫須有 既然士氣大增 一定要對準政權 唔再內閧 真正實踐三不

樓主諗法:
講真其實除咗入面嗰班之外 其他手足真係冇乜所謂反正佢地新手黎

我方得：
1. 運動新高度，維持熱度
2. 和勇新合作，大眾智慧救參過百人
3. 大量和理非初試勇武
4. 國際關注度重返6-8月

我方失：
1. 對方成功「流水」變成「陣地」
2. 大量手足被捕
3. 被利用「大眾同情心」「感情位」入手控制大眾及輿論
4. 「埋土圍城」「暴大守城」讓我方再次跌入雨傘「路線之爭」的指責

唔洗太灰心，放大咁睇係有得有失，敵方如是。重點係清醒分析之後策略，一場小戰役，其實係成個持久戰，只係康樂棋入邊其中一格。

然後喺poly既千祈唔可以被人拉 因為會坐10年
出面火魔斷正既是但啦

但起碼都要報平安先

呢次黑警又攞更多武器出嚟，同時手足已經做到爆警嫂胎呢點值得學習
不過再次證明陣地戰肯撚定收皮，用左好多手足換返嚟嘅提醒
始終我地仲未突破到反打，未有真係殺狗嘅心理

呢點同意
同埋唔好再陣地

我唔同意，起你底都知鬼鬼地
不過無所謂，不論我方敵方都係咁講

敵方有贏到佢想要既野，但同樣輸返本身已經開始慢慢到手既野。

我方贏返一直擔心會慢慢輸走既野，但同樣輸左對方一直都想要既野。

如果你是敵方，你應該會明白你地贏左咩輸左咩
如果你是我方，同樣知道其實冇輸。

「暴大守城」同「埋土圍城」只係另一個持久戰既分水嶺。不過對方開始覓得高人指點，大家都要用返高人思維「係人地角度」諗佢點玩。

入面仲有好多人要救
佢地就撐唔住... 好攰好攰.....

告唔入唔等於佢唔上訴，佢同你磨d時間隨時長撚過你坐十碌呀。你估佢同你磨緊果陣，你真係過撚到正常生呀。你夠膽自己衝入畀人告你暴吖，到時你坐喺羈留室你都淆到仆街啦。

但死左人

問題係真係驚佢地比班狗搞又女女女又被自殺又送中

其實對方太早用「流水變陣地」trap呢個戰術，暴大同埋土用得太明顯。當你唔留有餘地咁玩，用猛火咁玩，就會引致另一次全民覺性，下次再用已不容易。

相反，你用溫水咁煮呢招，比人睇到你係鳩hea，假圍不斷放人，大眾仲有機會覺得陣地戰冇錯。

大致上同意，只係2000同路人被捕呢點點都唔可以同意
因為淨係睇片都睇到好多被虐待、侮辱，唔好話睇唔到ge,呢個教訓要刻入骨、記落血到

本身戰略目標係救Poly 手足
而家真係有唔少走到

對差佬來講一定覺得無面，本來重重包圍志在必得
點知竟然有唔少走得到

檢討再改善

好

呢幾日大量發現以下同一系列論調
「救人喇 唔救會死」
「入邊頂唔住啦 好攰」
「今日再唔救人 唔好再話自己係手足」

但其實大家細心起底及思考
有冇發覺呢個套路似曾相識？

利用「大眾同理心」
將大家思維完全擺向「感性化」主導
失去「理性化」過濾平衡

唔係當埋大入邊手足係condom
強如美帝玩救參行動
都會「感性」「理性」平衡

大家要做既係將「理性化」大於「感性化」

1. 有冇諗過投降人士係敵方間諜，引我方落Trap？
2. 有冇諗過所謂牆內錄音同2014雨傘有D似？係咪段段真？
3. 有冇諗過現存埋土真手足冇想像咁惡劣或者咁多？

「暴大守城」一役被我方-6解圍
「埋土圍城」一役就更準確要令我方灰心

手足加油，我地贏到開卷

無數手足被毒打被強姦被失蹤被自殺
冷氣軍師: 大勝

不如樓豬出去俾我大勝一場？

正向PO支持

場運動需要嘅係批評同檢討
從而可以做得更好
而批評唔等於放負、埋怨
好多人怨埋大打堡壘戰陣地戰搞到好多手足送頭
但哩個已經發生左 而我哋要做嘅野就好似樓主所講：去解決個問題
我覺得哩兩日吹大雞已經係無辦法中嘅辦法
而家一場抗爭中好講求士氣
數字上我地可能輸左，但士氣上係高左
多左好多和理非覺醒，救到一班本以為會失去嘅埋土手足。

經一事蔡一智
手足以後繼續流水革命 切忌戀戰

半夜三更都仲有成百隻mon po狗腐皮

事有兩面 樓主往好嗰方面講的確都通
當然都唔好忘記要汲取教訓然後進化

吊,輸少當贏戇撚鳩

咪打飛機啦仆街
好多人冇追文，俾你噏兩句就以為贏

請善用不推文功能👋🏼

點講都係唔應該打陣地戰 武力相差太遠 佢射到你你掟唔到佢 掟到都燒唔著 比你衝到埋身都無用 開實彈 拎住支ar15係度喵準都夠震懾唔敢埋身， 所以只有 全民地下化先有用

屌你老母啦

咁都叫贏? 未食藥?

推番上去

大勝都講得出

就算幾艱難 失敗主義po真係唔好睇
覺得自己會輸就一定會輸

認自己暫時落後係咪好難？

開post 果個都唔知係咪狗黎嘅
用百幾個人換成千人
真係大勝添呀

大家幾時先可以喺錯誤中學習

你同當日林卓廷5比0論不乜分別？
被人拉都可以被你講到咁樂觀。

唔講救唔到入面，只係講琴日狗一出真鎗同水炮車，我地就要退。

做人樂觀，但唔好呃自己

係咪痴線架咁多正評
而家拉人都唔係講緊告唔告得入
係講緊被消失呀
打到你開花呀

我冇嘢講

唔好咁盲目好無？咁樣俾對家拉一千幾百人都可以ff 自己大勝，係無助改善以後嘅抗爭策略

在心中

係唔撚係on9比人拉咗個啲入去比人做咩你都估都啦打殘係基本。比人拉咗成千個，仲好意思講大勝，你係咪on9到咁呀。

唔好話大勝，只係希望我哋交咗2000人的學費，進化到10萬和理非變後排

慈不掌兵，我哋真係爭個心態呀。唔係下下諗不被捕，所有野都有代價，我們要係用最少代價做最大效果。

敵人講乜都信唔過，社工，校長，社會人士等都係，全撚部仆街，只有手足信得過，請緊記

勝你老母

今次係戰敗，不過唔係完敗

要改善，留守撚全部應該道歉

係士氣既勝利，你分析得好岩
冷氣撚陳雲唔會明

一定唔係輸

認輸既人一定輸，認贏既人唔一定贏

其實應該係和

狗的戰役主要目標完全達唔到，
拉嗰2000人告得20%，即係同之前冇分別
其實就係失敗
我們冇俾人拉曬所有人，就唔叫輸

未分勝負㗎屌

係輸咗場戰役
但要繼續打落去

為左你呢個”效果”
你知唔知幾多手足俾人打死打殘強姦？
然後你個效果打一陣飛機就完左

醒下啦中二病人
唔好再用無為嘅熱情蒙蔽你對眼啦
要成功一定係小組游擊地下化
你再咁盲推明刀明槍真係推人去死

好多比人打就真

如果真係贏個人心情唔會咁
過咗琴晚心情係比平時特別低落無助

恭喜樓主無被捕 可以係度打飛機

大家唔好再有浪漫主義，尋晚付出既代價好沉重，幾多人受重傷、被捕、什至無命？ 要現實D 睇以後既方向係點，原本條路已經行唔通。

+1
仲要跟成哥去投降自首
講撚到明佢係大鬼 係救一早出咗嚟啦
你班傻閪又真係信㗎喎？
擺明比人抄牌拘捕都仲投降

好啦 出面十鳩萬人嚟救
原來都不及一個曾鈺成
以後唔撚駛嗌救命啦
搵曾鈺成得啦
而家曾鈺成就救仔英雄
我地就仆街送頭傻仔
下次要人 搵成哥
要食飯飯 搵成哥
成哥 收唔收契女呀? ☺

唔起訴係因為真街坊，當埋500幾手足係condom，再話贏左打飛機，琴日一定有幾個手足死左，繼續樂觀贏民意

望住啲正皮 我頹左

推。

永不分化。永不割席、永不篤灰。

政府一向係用拘捕人數黎恐嚇你

Pish

48個鐘對差人來講真心仲有意義? 你估法例話要放佢就放呀? 而家阿SIR做野唔使你法律教呀

最後果句唔同意,我地唔係要浪漫,我地係要做實事
今後唔應該再出現陣地戰對侍
要注意同記住,我地雖然有Be water精神,但對家一句手足唔係condom足以綁晒我班人既情緒同佢玩陣地戰,有時犠牲在所難免,唔好再浪漫主義上身消費其他手足

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

pushhh

唔好ff,今多人被捕同受傷

依家係戰爭狀態，警狗都識低調處理受傷狗仔人數避免影響士氣，點解手足唔識得咁做？剩係話當人condom，滅自己威風？鄧狗用咁多狗力圍理大咁多日，日日戇鳩鳩罰企走黎走去，封埋條紅隧，冇左幾架水炮車裝甲車，手足喺入面以逸待勞，等待時機逃走，尋晚遊繩走到百幾個，咁樣點樣唔好？警狗咁耐都唔攻，即係話佢地唔係攻唔入，係唔敢攻！
手足拉左好多個係事實，有好多受傷都係事實，從來冇人忘記佢地。記住只有真正嬴得勝利先有資格幫所有手足平反！怨天尤人話手足同怨婦有咩分別？
古代打仗放負係要斬立決！點解依家大家就要滅自己威風？討論可以係喺戰術層面，但對外界同連登一定要識得避重就輕，需要向國際外界文宣就強調警暴港共殘酷不仁。對自己人個重心要返返去積極建設性方向。千祈唔好再放負，放負即係否定自己理念，咁呢幾個月大家走出黎搏命就變得冇意義！我地係反極權！有道德高地！知道會嬴先至走出黎！我地係一定會嬴！係一定要嬴！
依家最需要係士氣！士氣！同埋士氣！

推士氣post

又幾好笑
竟然真係信政府方面比你既stat

入唔到罪同虐待無關係
仲有上庭唔煩乜
PTSD呢
on79
拉

有道理！

堅持

屌你 你知唔撚知d 和理非睇到會幾撚開心啊

咁撚辛苦 拉左咁撚多人同我講勝

死左狗定全部救翻啊？

你都on撚9

咪on9啦
拉左之後d人已被消失啦

推正能量

同意，呢一星期發生既事絕對係分水嶺
慶幸大家仍然好好士氣和勇一家

推 同意

今晚油尖旺個啲前線手足一定告撚入

一於白事當紅事辦, 係咁話大勝就得架啦

新手，記住先保全自己確認逃生路線
勿戀戰

比人屌你冷氣軍師都無話可說

完全係我心聲！
和理非進化

你無資格講呢d
各位手足按自己可以承受既風險行動啦
記得要經常確認逃生路線，勿戀戰hit and run be water

辛苦各位

推！

一早唔應該ne castle,武力完全不對等
手足係我地既矛同盾，亦都係大春袋
下下比人圍點打援非常on9

我都係 啲人連輸同錯都唔敢認 唔去反省 好擔心之後場運動

屌你老母

你講得唔好
應該係話班警察差唔多升級到最top武力, 但依然仲有咁多人願意企前線

食屎啦 跌喺地下攞返扎沙咩
車軚都有得打飛機 你係咪傻撚左

尖東油尖旺滿哂人應該有50萬

點都唔係win啦,接受現實，唔好再情緒化行事

On9
講得出「大勝」既 同意既 讚好既
我屌晒你地老母呀
比你拉既唔撚係你地
成班冷氣喺到攞尾彩
用被捕手足既犧牲黎打飛機
全部喺現場捉呀 大部份文具都未除呀
就算告唔入呀 你諗下琴日大圍捕 人踩人既情況
走得甩既心理陰影都大啦
更何況你喺呢個情況底下仲要比狗咬
你試下比狗困48個鐘吖 點會係淨係「48個鐘」咁簡單？訓醒就過完？
唔打鳩你都心理折磨你啦

成班岸撚鳩鳩

好多係特登出來救人㗎，你果陣又喺邊啊

大量被捕係事實
但PoPo今次係世界其他警政單位，會成為笑話。面對示威者，又開實彈，都搞到灰臉土腦

手足架油

邊撚到大勝
打和我都覺得講唔過

你呢啲贏左米同支那啲又贏新聞一樣囉 岩架喇大勝添

正能量，推

但入邊D人未必係咁諗
堅守左2日
600人自首
得100人死守
擔遮/擺路障=全部告暴動

唉，真係好累！

千經人被捕 被打到半死，你同我講 贏咗

你真係食屎

隔離po講完唔好再沉醉浪費主義 呢個po仲叫人發浪費美夢 笑撚左 成千個正評 無得救 有出過去既人都絕對唔會同意你睇法 呢個係我睇左幾個月黎最"冷氣軍師"既po

沒錯

真係笑話
咁都比你講贏咗

勝你老母 仲有手足被困呀

浪漫"

真係被呢班人激死

幫手推

講真呢兩三日又被人打，又被人砌，又係咁食tg，仲未計捉咗入狗屋塔48個鐘面對啲咩

咁都可以仲話大勝

唔係話想潑冷水，但係好似你地咁麻醉自己，只會令自己唔識得反省，咁樣唔係一件好事喎。

以大局黎講冇錯係,好似係贏左。

但poly入面班手足呢?
佢地經歷左最絕望既兩日
無論有冇被捕都好
個種絕望造成既創傷係依世都修復唔到

假設1000人入面
有100唔跟程序，毒打強姦做齊
仲要暴動6年
同平時拉100人其實一樣
所以都係唔好抱住自首冇事既諗法
今日冇事只係我地好彩果100個唔係我地

仲勁過啲藍絲。。。
我哋輸極都係因為自high
同埋次次都係要錯完先識得學，呢個係一個非常之愚蠢嘅學習方法

我地最需要正能量 推

有point

向所有人證明
就算有伏同有危險都有咁多人出現

大家都唔係condom

尋日有去現場就知 真係勁感動
成個油尖旺都係手足 保守估計過十萬人
未見過咁長嘅物資鏈 分左三四條都可以橫跨幾個區域、十幾個街口
師奶、OL、西裝友、阿伯一齊傳磚頭、火魔道具
真係和勇合一

唔好再陣地 be water

拉左咁多人,又受傷又流血都叫贏左

唔好自欺欺人喇唔該

好波，手足被拉都係大勝

開香檳慶祝

警方之前強調poly 內係核心勇武, 拉哂佢地就冇哂勇武
尋晚嘅景況係刮左佢地一大巴

但我覺得仍然係大輸, 唔好咁自high
沉著應戰, 唔好浪漫主義
要檢討返呢連場大戰

真心 和理非係應該要COVER勇武
難聽D講 必要時係代勇武比狗拉
係會驚 但基本上唔會告得入
勇武拉一個就少一個
和理非冇可能升LV去到勇武
所以再講多次 大家必須走出COMFORT ZONE

好岩
呢兩日真係見到人數大爆發
直接證據顯示運動只會愈黎愈多人

屌你 贏條毛
認一次輸都唔撚得 係要打飛機
打仗唔撚係英雄主義 浪漫主義

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

推，琴晚真係感受到 和理非都在作戰既感覺

想當日612 都係咁上下既人 一射Tg個個急住跑入金鐘站走人

咁都係大勝，可唔可以叫戰勝撚？
琴日poly 如果比人拉，真係有機會告唔入
救佢果班，縱火暴動100％ 入硬。
仲要依家poly 果班係邊？ 咪一樣比人拉左，救左d 咩？
總有一樣野，就係反映到poly 果班為左自己唔使坐，係咁出煽情文宣用更多手足既十年去博。咁樣可以贏到場運動？ 係我心目中琴日係大敗。
我有fd 琴日出去之後就失左縱，今日一個話要救佢既post 都冇。

真係咪撚再過分正能量啦 會害撚死人架
唯一一點真係可以打飛機就係終於有人進化

拉左然後告唔入唔代表係贏左，你唔擔心啲狗拉完人會用私刑咩？浮屍嗰啲未審都已經死左啦，好心你唔好成日打飛機啦

推，大家唔好放負
績極啲

唔好學埋人玩精神勝利法啦。正面面對失敗，檢討不足再重新出發

夜晚果班大部分現場斷正，基本上告梗。

點解仲有係有人話覺得大勝
由6月開始除左71比較好少少
我地無贏過
就算拉左1萬人，1萬人無罪放出黎
咁呢幾個月被自殺個幾千人呢???
我想講你呢班撚樣既諗法先係最可恥最仆街
比意見依家係連登只會比你地話分化撚同失敗撚
如果你地連人地意見都唔接受既時候，相信就係香港收皮之日

唔敢講叫贏左，但唔救一定真輸。

可以當我標題撚，但沉日無人出黎係一定輸曬

唔好學政府咁精神勝利法啦 認清現實改進先會笑到最後

畀人告果啲係咪你負責佢地律師費？要坐係咪你負責佢地以後生活？
咪咁口響話大勝啦on9.

贏你老母咩贏

其實心入面好難過，儘做！

唔接受失敗，永遠都唔會進步
1.理大入面仲有人
2.比人拉左4000個人都叫成功？
3. 受傷如此多人都叫成功？

成功為左運動爭取左咩野？

極暴力場面，令到黑警合理化鎮壓（弓箭/汽油彈）國際輿論開始轉向。

失敗就係失敗，要接受現實並轉變策略，勇武抗爭係無出路。

要和平 理性 非暴力 公民抗命！
香港根本無試過“非暴力公民抗命”

你咪風向撚送頭撚囉
屌你老母臭閪
我有朋友為營救俾人拉左
我唔識慶祝呀
我淨係想祝你永墮地獄，萬劫不復

..........
另類嘅＂我哋已經贏咗啦＂

岩架啦次次都打飛機話贏

唉屌，尋晚走果時見好多人未走

仲要千幾正皮 戇鳩無藥醫

推
士氣 勇武 都upgrade

唔係話我冷水撚...
比人拉左1100人都可以打到飛機..仲要咁多正評

同過一個和理非傾哩個問題,
佢話,捉到未又係48驚咩呀,
完全表達出你死你賤

Push!!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

但我都覺得係輸咗
一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

光復香港

痴撚線，輸就認啦

依d唔係叫振士氣，係自欺欺人

贏登仔

d失敗撚好煩，多數係冷氣軍師
出得黎發夢就有心理準備，仲要對手係中共
而家打緊仗呀，一定會損兵折將，但係唔好不必吹失敗風打擊士氣

係poly出得返黎既手足，一定會重回戰線
係佐敦既手足，證明唔係得把口，係屋企好嬲好嬲咩7都唔做，爆狗車，比壓力放人

堅持落去係唯一致勝之道

我哋係香港人！

戰術上輸 戰略上贏
你當咩台兒莊呀衡陽守衛戰呀之類咁諗

嬴國
嬴登

無心情評論贏定輸；
淨係知道仲有好多人仲係Poly 被困。
救人要緊

下下都贏就會變咗晚清 滅咗國嗰下先知咩事

贏你老母呀垃圾冷氣狗

軍心好重要

贏你老母！

唔肯認清現實 一味陶醉催眠自己
俾人叫醒就屌9人分化戰敗撚

贏登

唔知點說服你
尋晚出嚟嗰陣我下壓得返30
真係完全冇力再走 冇咩糧水 心情好撚繃緊
當然我覺得陣地都唔啱
但係你呢種論調會令入面好多人灰心

利申 上面全部鳩up 完全唔係個人經歷

救到精銳勇武=贏

贏左咩啊柒頭

我目標遠大啲，我想有以色列嘅級數

終於知點解咁多手足被自殺

贏到開巷